按摩女手伸進他內褲，男警下體一把被握住

桃園市張姓、羅姓舒壓館業者雇小姐替男客作俗稱打手槍的半套性交易，去年底謝姓警員喬裝男客上門，替他按摩的周姓小姐雙手先是在謝肚子游移，再往下摸伸進內褲一把抓住他生殖器，謝隨後表明身分逮捕羅、張，2人被依法判處5個月。

謝員供稱，當天自己佯裝成男客到場查緝，由羅女引導他到2樓，再由館內的周姓小姐負責按摩，起初都很正常 ，後來周的手就從他的肚子中間 ，由上往下伸到內褲內 ，還用手掌撫摸他生殖器 ，再一把抓住開始上下套弄 。

謝隨後表明警察身分，未料周女竟然說「是不小心碰到的 」，沒有要替他作半套，但警方仍依法將負責人羅、張逮捕，周則依社維法裁處。

張男辯稱，自己是舒壓館實際負責人，但有告知小姐不能做性交易，也要求她們簽切結書，更說性交易是個人行為，他不清楚等語；羅女則說，負責櫃台工作，不知道小姐們再作半套，2人均矢口否認妨害風化犯行。

法官認為，生殖器是帶有性意涵的敏感隱私部位，在一般女按摩替男客服務時，尤其應極力避免無故碰觸該部位，以免產生不必要爭議或誤會，經查周女前年6月起就在該舒壓館按摩，實在沒有無故「不小心」碰到可能。

另外，張、羅先前就已有妨害風化前科，這次又被查獲顯然沒有嚴加管控，審酌店內房間為拉門，隔音不佳、無法上鎖，並非隱蔽的私密空間，若非2人允許授意，小姐怎仍有恃無恐不斷幫男客打手槍？

法官不採信其證詞，認定張、羅未管控小姐行為，依共同圖利容留猥褻罪各判處有期徒刑5個月，得易科罰金15萬元。

一把抓住他生殖器

估台灣100%中